門禁絲圍爐

善用不推文回覆
有無人屋企有門禁？
大學生話俾人聽要十點前返到屋企好魚…
Ocamp無得玩
最鐘意趁佢哋旅行偷玩
去街要報坐咩車，食飯報人數
食邊間，幾男幾女仲要知佢哋同我咩關係

咁你點解仲咁聽話

因為屋企人好錫我，我雖然想去玩不過都知道佢哋會擔心

真係十點前要翻到屋企?

有次發現中學去玩俾private inspector查嘅File係屋企

真係，如果唔係會好嬲不停嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡

即係媽媽唔瞓等你？我媽媽都係咁，然後我返到黎佢就喊

重會喊

遲早出事

其實係真係錫我嘅
果次之後我就被門禁左
我想玩想開心都唔想屋企人唔開心
但係私家偵探查我真係over左

dim樣出事？

同佢睇相薄見到隔離份report有我個名
佢即刻收埋，我扮睇唔到
第二日份野唔見左
而家拍拖都唔敢講

係真係
如果你+ (任何不幸），我就+（任何自我傷害）咁樣喊

唔俾住，應承左Yr.3俾住，Lm等走數
我驚佢俾老母查

話係屋企孤獨就即刻同我買左隻兔仔，的確係好得意好乖，爆疫情之後我無得出街，係中途偷出過同男朋友私會

試過係外面玩跌爆頭，可能因為咁而家成舊飯咁

我F.1已經冇門禁,果陣成日同朋友溫書溫到半夜

佢哋留左一人一間屋，但係我真係唔多信會俾我出去住，肯定係媽媽同居

唔會過問咩？

講聲話同朋友出街,咪OK

我嘅話媽媽會係沙發等
諗起佢無瞓就超唔好意思

其實都無諗過要改變啲咩，係圍下爐咁身邊完全無人有門禁

唔止老母，爸爸同哥哥都好over protection

咁誇張..
其實你係咪啲咩重要target
佢哋驚你畀人綁架/暗殺

yr1好撚魚

細個？

叫法差咁遠嘅老母 爸爸哥哥

叫開媽咪，不過驚俾你哋笑

係啊，8歲？唔太記得，之後炒左個工人全職照顧我

唔會掛
關心我姐…我都想知file內容

由幾歲識自己周圍走開始就無人理我
幼稚園小學嗰陣，最多都係嗌我返去食咗飯先再玩
好似人放羊咁，由得我

係好自由，但通常啲fd都有門禁
變咗某時間我都係要返屋企

PS絲

好病態嘅關心

中三已經試過凌晨先返屋企
偶爾返到都見佢瞓梳化等我
之後多幾次都唔理就冇再積極干預我幾時返屋企
最多哦兩句咁
大學入宿都係前一晚拜拜咁就個幾兩個禮拜先返去一次
阿媽都好錫我，諗起好似有啲不孝
做父母學放手係個過程嚟，但你阿媽咁樣可能係有啲心理健康問題
Touch wood遲早唔逼到你癲都逼到自己癲

咁又唔係幾好
我只係圍爐
我都明佢哋擔心係愛嘅
佢哋錫我又係開心嘅

......細路仔整親咁大反應

但係其實我唔成熟加上成舊飯咁又係好令人擔心
我只希望我可以好好咁獨立令佢放心

係爆到休息左三四個月，好似骨裂左

係 好不負責任
不過我本身份人都算乖
唔會好過分

咁係你乖，係佢哋好彩姐

噤都識到男朋友？

中學識，大學先拍拖，點解識唔到？

細細個被人話係千金（非惡意果種）
之後先發現原來真事黎

真心 一日唔放手係唔會真係獨立到
想問下你人生有幾多決定係自己做
入咩大學揀咩科識咩朋友中學grad trip去邊
18歲大把人出去自己住自己創業
唔好俾父母用對你好就綁到你要覺得自己成嚿飯定乜乜咁
你明明就已經可以獨立可以照顧自己照顧埋阿媽都仲得而且好醒目，唔需要活喺魔掌之下
雖然我唔識你又唔知你成長背景咁樣勸你好似好不負責任
但佢做到咁樣我相信都唔會話見到你獨立就放手
只會越捉越緊最後老公都幫你揀埋
唔係話鼓勵你反抗
但你首先要自己明白同承認咁樣係對你造成困擾同埋唔應該助長落去

唉打完都覺得自己多事

唔會啊，多謝你關心我，好Warm
不過揀科啊，grad trip同埋職業全部自由，讀完書之後希望快啲獨立到俾佢哋安心

應該未到我，雖然應該綁我真係可以水幾多下，但係我睇佢似關心我多過錢。
打爆左支魚市20（聽落係咁）都無鬧只係叫我下次唔好自己執玻璃

覺得做細佬妹/獨生既話 屋企人會嚴好多
記得家姐好似我咁大嗰陣屋企已經唔理佢幾點返 佢係男友屋企過夜都唔理
但我十一點未返就開始打電話嚟問我係邊
出面過夜/玩通宵既話第二日會屌到飛起
去旅行要影相prove同邊個去
but I dont give a fuck 照玩到半夜先返

btw 我係指照顧方式上係千金
後來先至唔係個個都係咁嚴

我係細妹，十點未返到後果大概就好似你咁
不過我會俾三個人屌所以真係唔值得

認真 你yr1都仲係咁
你全家都應該要睇心理醫生

有時我發現我有隻兔仔，
同時我亦都係佢哋隻兔仔，same same

以為自己開po遲過十點翻就西口西面佢哋自己遲翻就得我就唔得 遲少少又俾說話我聽

btw 得媽媽會搵private inspector查我
爸爸同哥哥症狀輕微
妹控哥哥同女兒控父母係生活好C服
不過我唔想佢哋為我未來擔心
佢哋越錫我，我越想獨立

終於有人一樣時間門禁
我媽媽會喊唔會西面

同朋友講有門禁真係好撚魚

屌 都19歲啦我 有時啲fd生日約食飯預咗會遲翻夜翻 班fd知我有門禁 都會俾說話我聽笑9我 佢哋會話 係喎你都係問下你屋企人俾唔俾先啦 屌咩你估我想㗎？

食食下飯/唱唱下K/玩玩下要突然早走
真係好掃興

Exact7ly啊！
我18又係咁，我次次都扮身體不適早走
講出黎一定俾人笑撚死

18歲後都無理過我

係有時佢哋話約夜晚出嚟玩 我都話唔去 佢哋問點解我又死要面 我同佢哋講因為我懶 其實就因為與其咁掃興玩玩下又要走 咁不如一開始唔去仲好

清好獨立？

係 有門禁真係好撚柒 搞到我男朋友都唔敢識

過夜嘅更加唔洗諗，香港中學生好似全部都有長洲旅行過夜咁，很想要

老母同我講18歲後要管得我仲嚴我同佢講我啲朋友廿幾歲老豆老母都唔會理
佢話廿幾歲都係好細個 點解會唔理心諗做乜鳩
出街未夠10點就係撚咁call我問我係邊 返到屋企又會閪口閪面 都唔知咩事

係啲fd話約去旅行 知自己屋企一定唔俾 口上咪話好 真係要買機票book酒店個陣就搵其他藉口話唔去

有時啲朋友約夜晚食野都唔敢去 食食下同人講呀媽催我返去 走先
都真係好撚柒都唔知咁大個人係要管乜鳩 痴線

又唔算喎 但我當時已經返緊工
如果太夜返 佢地都會打電話黎問下

我有男朋友半年都唔敢向屋企人提，驚佢哋搵人查佢佢哋之前搵private跟過我
btw門禁真係去遠啲都就住就住
手機無電聯繫唔到就大檸樂

剩係西面啫 你試多幾次佢都會將條底線再拉低啲啦

嘩痴線 搵人跟你又真係變態啲喎

我都係！！！！係外面不停報平安，手機無電就玩撚完

佢仲會話 如果下次仲係咁就唔俾我出街

！
你夠膽同fd講？柒到反肚…

咁樣唔係叫錫 係控制

你屋企人又真係over左

屌 有門禁真係好撚柒 見住啲fd呢度去個度去真係好羨慕 相比起自己反抗又唔敢 中四做學生會個陣試過7點幾8點翻去俾人屌到仆曬街 諗住反抗咗次會好啲啦 呀屌佢老尾之後又變翻以前咁管住曬

我同佢睇相簿搵到隔離份report有我名
佢即係搶左話係保險
我扮唔知第二日份*保險單*就無左

我whatsapp share撚埋location俾佢都係咁催 玩撚到冇電 On9

我同我隻兔仔一樣

不過我啲fd都知我屋企係咁 都會體諒都好開心佢地會咁就我
唔係我都真係會癲

痴撚線㗎
絲打你一定好大壓力

你就好雖然我班fd都會 但係佢哋會講說話我聽笑9我

我成舊飯咁令佢哋擔心…唔係好怪得佢哋。
不過見啲朋友好自由咁真係好型，打個電話交代兩句就ok真係好有成熟feel

平時無壓力，好食好住，要咩有咩
同兔仔一樣，係唔出得街

我屋企係覺得我成舊飯咁 但係其實我唔係佢哋自以為好撚瞭解我囉 成日都覺得我好單純好易俾人呃

我係自己都feel到自己好on9成人被人呃

咁你要學精啲啦

中國肺炎之下就更加係零外出
由台灣返黎二月六到而家只係偷出過兩次
太陽係咩樣㗎？

你成家人都有病

我都係屌那星佢自己走去同fd打麻雀打到天光就得 我只係有朋友生日夜晚想食個飯都唔得雙重標準到

玩埋情緒勒索喎.....
遲早唔係佢癲就你癲

太少接觸外界，雖然咁講好怪，不過自己都知自己純良
我係到高中先發現自己一直係溫室

同病相憐，雖然屋企真係C服

feel到
但係理解到佢哋

有男朋友你啲屋企人真係唔知咩
可能一早已經查咗佢你唔知

我中學都係多得班朋友先無咁温室 我自己覺得我屋企人咁樣係過份保護自己 但係又無辦法解決 我想同佢哋傾下 但係我知講兩句佢哋又起曬鋼我自己又唔夠佢哋講 所以寧願自己忍住算數....

唔好啦，我驚嚇到無人同我拍拖

軟禁

係 有排佢話我係屋企坐咁落會好易肥 心尻諗屌咩咁你又唔俾我出街我本身個人其實係好outgoing個啲嚟 而家俾佢搞到我唔鐘意出街 但佢又話我宅女 痴撚線

我好想返學
返學可以每日去街
fuck on9 teaching

Cls
呢啲屋企人我一定同佢地反面

我都係可以有藉口去街

係啊！！！！
佢哋口講開放，事實係…
不過屋企真係應有盡有，要咩同屋企人落order就有
我有做少少運動，keep住個柔軟度

咁佢哋咁保護我，我都開心嘅

食街上嘅野食黃店！！！！

佢哋有冇試探過你

有，不過由細到大都有，所以大概無發現

支那肺炎前可以去黃店盡情消費
而家？日日係屋企咁滯

大學一個月五千零用包午餐，完全無用過，就儲到首期

我而家悶到做愉加

有無諗過搬出去住呀？

我而家日日煲劇咁滯 就快睇到無嘢好睇

有 留左間屋俾我，現時租俾人
但係我連hall都唔俾住

我玩兔仔玩到佢厭我煩

點解唔係間屋到留間房俾自己？反正間屋都係俾你

我屋企無嘢好玩

唔知！
我只係識食
放租之類我咩都唔識

不過全家都係手足真係好興奮

我無聊到做二十日後嘅assignment

咁好 我屋企個兩個係藍絲

我啲assignment俾我做曬而家無嘢好做

之前翻pt放夜晚9點 翻到屋企差唔多10點都話要係𨋢口等我上樓 有時俾啲鄰居見到都幾柒

點解唔睇下個file

似我老豆老母
利申 巴

俾媽媽搶走左,第二日消失埋

嘩屌！返pt都管成咁⋯

會唔會認真傾下 同佢講下你想學識獨立

仲讀緊書,好無bargaining power

都係嫁 我覺得自己出嚟做野之後 佢哋都冇管得咁嚴
但聽過有人廿幾歲 做緊野 都要12點番

溫室小花

連登係個暢所欲言嘅地方
大家喺度講嘢基本上口不揀言
遵循自己最心底嘅想法同埋慾望
真係令我督見左另一個世界

幾好呀，溫室小花係要曬下太陽

例如你啲post真係十分遵從原始嘅慾望

單身太耐已經黐咗線

我相信你唔係壞人黎嘅
搵個正經人家正正經經咁拍拖啦

我都信你係大波
btw,絲打講嘢真係好似小朋友

同你講多兩句白眼就翻到後腦

希望絲打你唔會遇人不淑啦
咁純嘅女仔就嚟絕種了

生個女軟禁佢咪有囉

不過你屋企又真係變態咗啲
戥你男朋友慘

無樓主咁誇張 但都唔可以遲過12點 試過遲咗幾分鐘就俾人真門禁 唔俾出街成個月
屋企又屌夜返 frd又屌掃興 有時真係好難做